美版連登仔 韭菜大聯盟wallstreetbets討論區 (1)

無人開等我開啦
第日GME完左都可以跟住買

美版連登仔基地

黎緊GME可能一旦SEUEEZE情況會好緊張
想即時討論可以入TG群 或者係連登公海傾都得
wallstreetbets香港

各位買左既請比D信念
SH到佢seueeze先好放
賺到錢都唔好忘記手足

依加情況已經失控
連街市呀姐都話要買GME
黎緊個價只會不停咁升
我亦都水左身邊幾個朋友買
我自己完全都係股票新手都叫到身邊係股市歷戰左幾年既朋友買

GME創辦人都係Reddit仔：已拎定爆谷

我好擔心你以後冇面見人
理論未必符合現實

利申
揸緊幾十股

唔緊要啦
大把人做我屍底

香港攪應該一早就會叫人散水

月球已到下一站火星